想知要點健身先可以提升我發夢既質素

平時無做開運動 叫偶然做下瑜珈咁
依幾個月係咁發惡夢 先發現體力好唔夠
跑又跑得慢過人 搬野又唔夠力
有簽gym 想知點樣可以有效迅速地健身健心

ps 最好岩女仔新手簡單

最簡單最快最有效都係練體能 跑得快好世界
走為上着

試吓做HIIT嗰啲

係唔係求其youtube搵條片 日日做就得
洗唔洗要再去跑步重訓個啲

我都想知 發夢跑得唔快

跑

重訓唔洗啦 唔係冇用 係要長期先有效果
跑步都要

練爆發力，跑跑跑跑hiit

主流健身方法都要時間而未必見到成效而且需要一定知識去評估
小弟睇過本身《身體調教聖經》又譯《每週健身四小時》（The 4-hour Body) 裡面有提到一個快捷簡單既方法可以好快提升到體能，希望能幫到大家，當然呢個方法係一個入坑捷徑，希望大家多點了解運動既重要性
方法如下：
1:熱身:鑽跨(over under) 6-7下

2:二擇其一:
a:bench press 95-85% 1rm 2-3rep + plyo push up 4-5rep 為1set, 做2-3set, 每set之間休息5分鐘

或
b:push up 10-12rep

3:deadlift: 95-85% 1rm 2-3rep(拉到膝頭就放手掉/好快放低,不必拉晒全程亦唔好慢慢落) + 原地跳 5-7rep 為1set, 做2-3set, 每set之間休息5分鐘

4:torture twist:3-5set 3-5rep,每set之間休息30秒

目的:提升肌力
方法：高重量、低次數、低訓練量，還有淡化離心收縮訓練
呢個方法仲有個好處,係可以每日練
0
0

Pish!

發前其實大部分時間都係跑，推，拉
咁所以你係訓練當中練呢三野樣就得
對於新手黎講 唔好去研究咁多動作/訓練
只會令你仲亂 又要學習個動作又成
最簡單 跑就用跑步練
推就用掌上壓練
拉就用引體上升練
呢三樣好處係需要用多種肌肉互相配合
每次做10組掌上壓10組引體 下數根據自己能力而定 唔夠力就跪姿掌上壓/用機器減重既引體 跑步每次3-8km 隔住隔住做
一星期3日gym3日跑咁樣
一個月已經可以令你體能變到另一層次

其實發夢都係跑，你不如直接每日都出去跑吓步

補充多d
新手想快速好體能
用gym room既設備訓練唔係一個好選擇 硬拉深蹲推胸 到你學識個動作 可能都發完夢了
陣間練到又錯動作又急住加重量
整傷左仲衰 所以做多d徒手健身會仲好
一來學習難度低好d 睇下youtube已經大概明掌上壓正確姿勢
二來因為用自身體重 無咁易受傷

thx!夠簡單啱我依啲白痴
等我聽日就開始

練負重好耐先有成果，搬重嘢留返俾男士啦，集中練爆炸力仲好啦，跑黎講練50米段速都好夠，追求高起動速度，已經係會唔會被扑頭嘅分別

即係咁，突然爆50米，慢慢行一段路，又突然爆50米，重複3次，如果練到最後一爆同第一爆嘅速度越來越接近，已經好撚勁

gym撚表示

發夢練跑步就得，重訓無乜用

留名，想增肌減脂

仲有幾樣野：

1.反應
2.制伏技巧 （係需要d練習）
3.力量
4.肌肉 （保護骨頭，萬一被打都無咁易骨折，當然睇埋對家係咩人啦）
5.耐打能力 （萬一你中左一兩下，你都無咁應）

利申：喺泰國食過下夜粥，日日睇住UFC班人點練

堅有用 記得做住食蛋白質

開分身ac話自己教得好好
去fb 地盤R撈 仲出黎昆人

改個死人名就以為無人知

真心夠做
短時間內提升heart rate, 而且配合身體唔同肌肉
勁果啲唔洗5分鍾已經可以好大汗